垃鳩圾Facebook

無言論自由可言 屌你老母豬兜臭格

無用好耐
app都del撚埋
越做越垃圾